今日約咗個傻仔救命

話說約咗個男仔
點知佢突然唔見咗個銀包
又要去警署嗰度搞呢樣搞個樣放咗我飛機

有冇人幫手留意吓 執到一定薄酬

七點係紅磡落的士 銀包係黑色

感謝大家 希望佢快啲搵到再約我出去

Tg 都唔記得擺添sorry

Gay